有冇人訓覺開左冷氣都照出汗

明明較到好凍
半清醒狀態果陣會feel到出汗
醒後又冇乜

出冷汗 好似因爲腎虧

屌你老母

我

樓主應該係汗線過多
因為我自己都係咁
平時隻手都會出好多汗

未開冷氣

好撚慘 明明個冷氣都夠凍